愛國糞青點睇俄羅斯以從中國搶返黎既海參崴招呼金仔

好似比人搶撚左個貴賓房咁, 人地就用原本屬於我既貴賓房去招呼人地既貴賓, 個心好痛
習近平幾時搶返海參崴返黎
你搶得返我呢個愛國糞青一世幫你維穩

佢地會話兩樣嘢黎
之前講起台獨有支那人發癲
我同佢講人地蘇格蘭獨立英國唔會好似你地咁喊打喊殺
佢就話兩個唔同概念
龍門任佢搬